###### 玩转金刚梯>金刚字典>金刚批发商专区>
### 《金刚公司 与 铂金级 批发商合作合约》
卖方：金刚公司<br>
买方：           

1、合作期限：1年<br>
2、合约签订日期：北京时间 年 月 日<br>
3、约定汇率：人民币/美元=7.000<br>

4、合约有效期内，在总货值不超过$2,000的前提下，买方享有按卖方零售价的25%的价格从卖方提货权。

5、买方将总货值（$2,000.00）的25%即$500.00或¥3500.00一次性全额汇入卖方指定账户后，本合约订立。

6、合约订立后，卖方将在1小时内把与总货值$2,000.00等值的积分200,000点立即打入买方积分账户。

7、买方向最终用户的交货方式

由买方把自己名下的积分自主转移给最终用户，供最终用户用积分购买流量。

期间买方若需卖方帮助，卖方将帮助买方完成积分从买方到最终用户的迁移。

8、标的物

本合约标的物仅限于金刚公司商品中的金刚梯，不包含金刚公司的其他商品，比如积分。

9、商品有效期的起算方式

9.1、本合约所涉的 金刚号梯 的有效期从派出时已经激活，并开始计算有效期。

9.2、本合约所涉的 金刚app梯 的有效期从最终用户用积分购买流量后开始计算有效期。

10、买方向最终用户销售金刚商品时由买方自主定价，卖方不予限制。

11、买方与最终用户之间的结算方式由买方与最终用户商定，卖方不予限制。

12、对买方与最终用户之间的结算风险卖方不承担任何责任。

13、对最终用户的支持服务：由卖方向买方提供，再由买方向最终用户提供。

14、用于接收本合约所涉信息的买方专用邮箱：

15、本合约一经签订，买卖双方中的任何一方不得反悔。

16、本合约所涉买方电邮地址及电邮内容等为商业秘密，卖方承诺永远保守秘密，绝不泄露。

17、法律遵从：买卖双方确保签订、履行本合约符合各自所在国家或地区的法律。

[附件1、批发商级别](/LadderFree/kkDictionary/KKWholesalersZone/KKWholesalerClassification.md) <br>
[附件2、金刚app梯零售价](/LadderFree/kkDictionary/KKDatatrafficPriceOfLadderAPP.md) <br>
[附件3、金刚号梯零售价](/LadderFree/kkDictionary/KKDatatrafficPriceOfLadderKKID.md) <br>



#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
- [金刚批发商专区](/LadderFree/kkDictionary/KKWholesalersZone.md)
